保護社工！保護社工！

抗爭路上社工們都多次幫手
拖延左不少時間
等我地有更多撤退時間

有多方面消息指出
元朗班仆街今日會出去攪班社工

一齊出！保護社工！

推！

推

推

fact checked?

社福界真係有班人會去

利申:社福前線員工

做乜鳩咁都要拎光環

成班同工去緊

轉載以下消息

<同工集體報案 將繼續進行>

今日各團體都收到不同消息，很多同工都很擔心行動的安全。臻辦已聯絡元朗警民關係科，對方表示會派警察到現場。我們亦已聯絡First aid team到現場支援！

行動亦已通知記者採訪！

集合時間： 15:30
集合地點：朗屏西鐵站月台 （在月台先集合）

行動有一定風險，請出席的參與者作好心理準備！

縱然消息滿天飛，但香港人不可活於恐懼之中，請大家互相照應，保持機警，臨場應變。

還有，我們一齊去，一齊走，不要走散！

發起：
社工總工會
社工復興運動
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處緊急呼籲

好危險

光復香港
時代革命

係真 我去緊
我係社工 隨便起底

社工其中一項工作守則使命係維護社會公義
唔好下下話人攞光環

Social workers accept responsibility to advance social justice and to safeguard the cause of human rights.

Social workers recognise the need to advocate changes in the formulation of policies and legislation to improve social conditions, to promote social justice and general welfare of the society. Social workers also recognise the need to contribute to the implementation of policies for human welfare and should not allow one's knowledge, skills or experience to be used to further unjust policies or inhuman practices.

你唔識既話我比埋你Link你自己睇

保護社工！！！！

叫佢唔好送頭呀！！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

早已簽...
下次打多幾隻字...
提人要收E-MAIL 確認先可以作實!!!
之後再SHARE

聽日先報啦

我宜家同班fd去緊幫手 利申 社工學生

我係現場
過百警察保護我地 無事

大把社工企係防暴面前頂住 你做到既唔介意你拎光環 做唔到就收口

大家過去幫手